唔岩聽都要講！狗進化勇武仲原地踏步！

犬而家已經無賴至極 面對武力不平等 水炮真槍 勇和究竟有咩武力係在手係可以爭取一絲贏既機會？

1. 游擊不被拉 完成目的就閃

2. 照顧別人子女

3. 經濟牌，三罷

4. 真，麻袋

而家面對緊係政治鬥爭 觀乎歷史 鬥爭後被清算那派最後一定傷亡慘重

要冷静 不受傷 不被捕 長期抗爭才會成功

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

推